\documentclass[14pt]{beamer}
%
\usepackage{/home/esteka/College/LaTeX/00_MATRICES/sty/tapputi}
%
%Document
\title{Puissance}
\subtitle{\textsc{Cours}}
\author{}
\date{}
%
\begin{document}
%
\frame{\titlepage}
%
\begin{frame}
La puissance représente une quantité d’énergie — transformée ou transférée — dans un temps donné.
\end{frame}
%
\begin{frame}
La puissance se note $P$ et se calcule comme suit :
\onslide<2->{\begin{equation*}
P = \frac{E}{t}
\end{equation*}}
\onslide<3->{Où :
\begin{itemize}
\item $E$ est \only<3>{…\hspace*{-4ex}}\onslide<4->{l’énergie en joule de symbole $\unit{J}$.}
\item $t$ est \only<3-4>{…\hspace*{-4ex}}\onslide<5->{le temps en seconde de symbole $\unit{s}$.}
\item $P$ est \only<3-5>{…\hspace*{-4ex}}\onslide<6->{la puissance en watt,\\ de symbole $\unit{W}$.}}
\end{itemize}
\end{frame}
\end{document}